{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 포인트풀빌라펜션 (스파, 독채보유) 운영 정책"
    },
    "text": "ペット同伴不可及び追加料金は現地決済です。 複数台の車両をご利用の場合は、事前にご連絡ください。 人数を追加する場合、事前連絡必須です。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されています。 入室、退室時間を遵守し、施設毀損に対する責任を負うことがあります。 魚や肉などの直火方式は禁止されており、個人炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はお控えください。 プール、スパを利用する場合、飲酒や飲食物のご利用はできません。 バーベキューは個人所有の火器の使用が禁止されており、転倒に注意する必要があります。 入室時間とプールの利用時間には制限がありません。 Wi-Fiが可能で水着を着用する必要があります。 スパとプールをご利用の際、飲酒や飲食物のご利用は禁止されております。 駐車スペースがあり、常備薬が用意されています。 B2、B1、D1客室にはゲーム機が用意されています。 ゲーム機を使うには1回に100ウォンを入れればいいです。 周辺には華岳山渓谷、南怡島、アチムゴヨ樹木園、エリシアン江村などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設にペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加料金は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "複数台の車両を利用する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、複数台の車両を利用する場合は、事前に連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室の時間は決められており、厳守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込めますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールとスパを利用する際、飲酒や飲食物は可能ですか？",
            "answer": "プールとスパを利用する際には、飲酒や飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューは可能ですが、個人所有の火器の使用は禁止されています。また、転倒に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室時間とプールの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室時間とプールの利用時間には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "スパとプールを利用する際、水着は必要ですか？",
            "answer": "スパとプールを利用する際には、水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "常備薬は用意されていますか？",
            "answer": "はい、常備薬が用意されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはゲーム機がありますか？",
            "answer": "B2、B1、D1の客室にはゲーム機があります。"
        },
        {
            "question": "ゲーム機の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ゲーム機の利用料金は1回につき100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には華岳山渓谷、南怡島、アチムゴヨ樹木園、エリシアン江村などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 574
    }
}